Oli & Eve est un salon de coiffure situé au 1225 rue Saint-Charles Ouest, Suite 160, à Longueuil. Le commerce se distingue par sa grande écoute envers sa clientèle, son expérience client hors du commun et ses services de coiffure de grande qualité. Chez Oli & Eve, vous recevrez uniquement les produits et les services qui sont les mieux adaptés à vos cheveux. Lentière satisfaction de sa clientèle est leur priorité.

Website : https://www.olieteve.com/